唔見左出世紙，點樣證明親人關係？？？

仲有咩文件或者方法可以證明啊？？？我陪屋企人入左院，宜家曠左半日工，但封醫生紙只有我媽個名，我同佢登記入院既，佢都話規定只可以落病人既名。 緊急

要去民政事務處宣誓

去入境處補領出世紙
住公屋就拎租約去

公屋幾年前就除左我個名，我試下搵返舊時D資料。

入境處補領要幾耐？仲有一個星期要交到，大機構出名死板冇彎轉。

阿媽仲係醫院喎，我自己去就得？

滴血驗親

證明比公司睇?

洗乜理公司丫, 佢無權

同埋你呢個case點都係當事假請

住一齊用你地兩個既住址證明得唔得？

咪就係
唔通陪阿婆入院又要俾埋你阿媽張出世紙咩

洗撚理咩
做白事唔通帶條屍去
或者證明死者關係

從未聽過要帶出世紙返工銷假
笑撚到我

你請假比老母醫生紙係做乜鳩

因為送老母去睇急症啊，等左6個鐘之後話要住院咁我又再等多幾粒鐘先走得。我過左鐘唔記得請假，咁要補supporting，但醫院話只可以開病人名既supporting就算你送佢入院陪佢檢查等簽野都唔會幫我證明。

之後後補囉，如果閪公司無酌情處理就辭職啦

乜撚野垃圾公司黎

咩公司咁無良

屋企有事請事假都要證明？

請事假證乜鳩嘢明

我唔記得請

事假一定要事前請？

完全無通知過？

滴血

冇

係

有事要你提前請 提前到就唔係有事啦 未見過要補咁多野
你平時同d同事關係唔好？

係咪可以整唔見出世紙去扮外國出世

有，喪假咪要囉

咁使唔使要埋死亡證呀

其實公司話叫我補返 supporting就得，但張醫生信只有病人名，我自己想做到足D姐。因為嚴格講，係咪要證明到病人同我既關係會有力D呢。

HR平時唔會接觸到，就算經理信你都要HR果邊話得先得。

要，仲要俾埋邊間大酒店出添（因為公司會送花牌）

你呢個做足D既諗法，會唔會諗多左

呢Ｄ問題掉返比ＨＲ同事諗啦

今日問左HR，話要證明埋關係。

搵吓小學手冊/成績表既監護人簽名

你平時點射波扮病請假?

平時只可以請病假俾醫生紙，其他野要提早請事假。

我問返佢如果我係好心送一個三唔識七既陌生人去醫院，俾唔到親戚關係證明咁點？公司係咪唔鼓勵做好心？

佢冇答我，唔答假切既問題。

佢話叫我試下俾一齊住既住址證明，睇下HR經理接唔接受。

自己打份野講你同佢嘅關係
聽日 10am/12am/2pm/ 4pm
去求其一間民政事務處宣誓
要交張野俾佢揼印所以早15mins 去

如果有假嘅資料會俾人告
小心唔好打錯野

我試俾住址證明睇下點先，唔得再算。

我間公司仲要係慈善機構，點可以咁仆街架。

我D野全部都真，佢打電話去醫院都check到，病人仲住緊院我冇需要作野。

另外，假如唔係親生阿媽但當係自己阿媽一樣，咁冇出世紙既CASE係咪就由得佢死?

痴Ｌ線

用AL請得唔得？

自己請SL咪得囉...醫生紙,好死架姐...

你都幾搞野, 你反正送佢入院
你自己都請sl + 頭痛咪無事

奴隸到呢